如果香港每年有一日合法犯罪日 你地會做啲乜？

假設係10月4日凌晨12點-10月4日晚上11點59分
呢段時間做乜都得 就連平日犯法既野係呢一段時間內做都唔會有任何後果而且唔會比人秋後算帳 簡單講就係一個國定犯罪日 你地最想做啲咩？

愛

狗官

政府個班狗官

等我喔

非法下載一年分量既電影、電視劇、動畫

去女神屋企隔離守護佢

可唔可以去食一餐滿漢全席唔找數

打劫銀行

留喺屋企

唔幫老闆開OT

梗係拿拿聲去禮賓府做低條八婆

有無ching肯捱義氣開發689後欄

著晒早上大陸啦

合法 但唔代表冇人守銀行
好危險wo

拆政府 拆軍營
諗下好啦 世上冇如果

殺撚曬d 新移民

匿埋屋企 廢事俾人屌屎忽

打劫！

全日瘋狂紅燈過馬路

唔洗返工咩

瘋狂亂扔垃圾

一國一制，你諗得到定諗唔到嘅犯法嘢都做得出

打飛機

跟交通燈過馬路

射波

做火車頭

屌女朋友屎眼

諗下點樣保護自己，唔比人隊冧好過啦

瘋狂紅燈過馬路

遠離警察

反鎖自己係屋企

殺我ex

老蛋

同一套電影一樣, 唔記得叫meh名

叫雞唔比錢

國定殺戮日

高官都上連登

一次過睇哂三集國定殺戮日有冇得諗？

瘋狂駕駛

拎槍係街掃射

衝紅燈

我蝕底d
我去放曬所有坐緊監既人出黎一齊享受

殺哂班蝗同班蝻開戰

瘋狂打廢老

你殺得人,人地都可以殺你架姐

淨係呢一日都夠世界大亂

佔領

返工遲到

拎把刀搶架地鐵

去返工

強姦欣宜

叫我犯法就犯法，我咪好無面

瘋狂遵守交通規則

你跟綠燈甚至喺街唔過馬路都會俾人撞死

炸左成個香港佢

連群結隊
殺廢老 滅支蟲 除狗官
見一個 殺一個
見一個 殺一個
見一個 殺一個
見一個 殺一個
見一個 殺一個
見一個 殺一個
見一個 殺一個
見一個 殺一個
見一個 殺一個

去產房屌處女

瘋狂坐地鐵飲水

做警察亂捉人

同16歲以下少女做愛

直接喺月台打邊爐

如果唔係有老婆仔女，應該上左ex屋企
但講真，會保護左家人先

同班狗官玩遊戲

香港人無得私藏槍 應該多埋身肉搏

講粗口

食野唔俾錢

去將軍澳電視城 諗起都扯扯地

躲藏，窮人可以做乜？

合法犯罪日，第一個犯法嘅咪政府囉

殺狗官 富豪

PAYDAY

不安 報警撚仲未出現？

會唔會比老細斬撚死

居然冇人講一日十次郎

支那狗。殺無赦

瘋狂非禮d妹豬對腳

犯法
俾女神落咗禁制令？
咩唔可以接近500米範圍內嗰啲？

搵個安全地方避難

屌女神 瘋狂同自己鐘意個個人做剛
再去銀行搶錢 然後入軍營拎槍玩
跟手一把火燒左禮賓府

殺撚死班freerider

逆向思維

真係有喪屍 巴打可以留底做主角

留係屋企,一出街實死

即刻喺屋企上網down哂啲歌呀戲呀
以後有排睇
然後出街搭地鐵大聲講粗口、食野、影相

逃獄！

狗官支畜

最怕你地未殺到入去都死左

改裝啲槍有咁大火力得咁大火力
搵個天台係咁射人仲好啦

去禮賓府住一晚

班驚犬有槍 實亂咁射
市民得菜刀 點打

利申:ff

有冇諗過班高官自己本身都鬼打鬼，襯機殺政敵

我生日

花生

條街肯定亂到仆街
自問唔夠人打，又無可能組織到一班人一齊出街
應該留係屋企最安全

留在家

隧冧班狗官

邊個殺邊個都未知

捉走當毒撚狗咁撚既女人，瘋狂同佢玩sm

殺晒所有紀律部隊之後第二日去報名

天生樣衰 怕比人斬 未開始前走入深山避世
點知避咗幾日 幾開心
避咗十年

呢個故事
係有日係深山發現政府實臉
係短短的三分鐘時間
偶見係第二個平衡空間Ge我講完
再同第一個平衡時空的我講完
再係到打出黎

我諗你第一次紅燈過馬路已經比人玩gta咁車死你

唔返工，射波去旅行

緊係同我2個女朋友講 生日快樂啦

唔使驚 我賽跑冠軍黎架嘛

冇，守銀行嗰個都去左打劫啦

會喺屋企開兩枱麻雀

自保

政府同何君堯之流會做咩大家心照

港奴 仲諗返工？

呢個post 好危險。。

傻啦 點殺有錢佬呀 人地一早請定晒人 到果日剷除晒想搞佢嘅人

咪撚咁中二病啦

你以為自己係主導者 但實際上有錢有勢力既人一樣控制哂所有野 乖乖地留下屋企 練到職業殺手先好出去搵錢唔

咁咪到你畀人殺畀人搶

捉哂啲學生妹入圖書館屌

之前申請做保鏢，內部剌殺777，應該防唔到

首先將一日改為一個星期

_哂朝早係地鐵站妹下妹下d廢老佢 ，成尻日阻我返工

畀有錢佬殺返轉頭仲未知咩事啦

相對地安全好多
除非係得自己一個合法犯罪
否則除時畀人追斬追幾條街

坐定定響度，得正正係度

即刻去M記食哂佢地D麥樂雞

但係過左呢日，你女神咪又係比其他狗公屌

車死你唔犯法

實大把人係屋企dum野落街 /玩槍

殺無赦

佢見到你個cm擺左上ig story

正

charge 定電話準備瘋狂報警

討論港獨

睇左咁多個回覆居然冇人直接話宣布獨立

洗黑錢

成班中二病以為自己係動漫男主角咩
殺人 你班毒撚一出門口就比人搞掂喇

全裸出街

早啲訓第二朝返工

呢啲日子根本係俾有錢佬玩 你諗得出做咩人地都諗到兼大把錢去實行/防範。窮人個堆根本等死

號召一眾連登仔、高登仔，武力奪取政權，然後永續合法犯罪日…

俾佢D G4打撚死你啦

唔番工

表白